咪再講咩今次民意喺我地嗰邊喇 真係好難聽 721係作為人都應該感到憤怒 請你地將呢份憤怒傳開去

林鄭月娥 我唔知你信咩天主 做咩母親 會俾自己管治下嘅社會發生啲咁嘅問題

警察無預警開槍 對撤退中嘅示威者開槍
黑社會入港鐵打人 大肚婆又打 記者又打
法治係講緊警察作為執法者 執法力度唔應該因為對象嘅政治立場而有所不同
之前要暴力對待撤退嘅手無寸鐵示威者
依家將拎刀拎鐵通班無文化嘅牛屎撚放走
班牛屎撚依家入去公共交通工具打人 唔理老嘅嫩嘅咩立場嘅 你自己用眼睇邊個去保護啲人 係黃頭盔定黑頭盔？
我已經唔係講緊政治立場 我係講緊班黑社會無撚人性 班唔捉黑社會嘅黑警都無撚人性

呢一個個受傷唔係為咗任何民意啊 利益啊 所以唔好再講咩民意 咁樣先有民意我真係寧願唔要 一個個被打嘅人對我黎講只有痛心
我淨係知作為一個人 對呢啲咁殘忍嘅行為都會感到憤怒

我唔理你乜絲 依家香港已經係乜野人都打 今日你沉默 今日你政治正確 他日呢班禽獸都可以打到你瞓喺度 要你永遠沉默落去

唔理你722想做咩 請務必先將呢份憤怒話俾所有嘅人知 全香港人都應該知道721發生咗啲乜野

［正視聽］究竟仲理民意做乜

理性探討

啱
同埋就算唔係我地個邊
都應該繼續企出黎抗爭

越想要民意 就越做唔到野
做唔到野 結果就會失民意